「爱国」嘅新定義

Patriot
「爱国」嘅都係暴徒